surface pro x點睇

肯定好肯貴

ARM..

如果係thunderbolt 可以一戰
不過無可能

neo

duo

唉仆街啦今次，我仲買左好多MSFT
NEO 同部手機 咁撚7

痴線佬 Microsoft

US$999
11月5日上市

行ARM + Window10
要US999,
點解唔買i系?

條邊無咁粗

拉

睇錯左以為熱門post
推

今次落曬 Apple面

duo好正

How

打哂iphone同ipad mini

不過吾知啲機spec點，Microsoft系好創新，但係可能好多新問題吾知

落面就未至於嘅
不過好明係睇住Apple冇嘅嘢嚟做

無圖？

［img]

SQ1 用高通粒scx 傳聞同i5 8250u差唔多

Surface Pro X

13-inch PixelSense display with a 2880x1920 resolution
weighs 1.68 pounds

Thx

左面Pro X , 右面Pro 唔知幾

有三部雙mon?

好想再surface pro x
好撚薄 好窄邊 好撚型
但點解唔出surface go新版
想要10吋版既surface pro x

duo真係估佢唔到

MS雖然停左玩Win mibile好耐，但終於面對現實，自家個win mobile已經無可能再重新同android ios鬥，直接用Android更現實

肯接受現實同Google合作出Android玩硬件都算突破了，話晒MS係作業系統嘅皇者

我反而期待surface book，不過 Microsoft反攻 Apple, Apple再敢炒冷飯呀啦

啱呀

攻閪咩 粒sq 同8cx同級，係a12同級咋

呢部咪強化版 go

GO係平價版
呢部睇都唔似平野
反而7冇咩點變好失望
如果7變幼框會考慮
用緊6唔洗換機了

真係唔知買邊部好
Pro 7 除左 用usb c 做charging 之外 好似無分別...

Pro X 點解又要用番舊果隻charging 呢......R爆頭

PRO X ARM CPU 用唔到DROPBOX......

ARM is a type of processor used in a computer that affects the applications that you can install on your computer. Microsoft released a version of Windows 10 that supports ARM processors, specifically Qualcomm Snapdragon 835. The Dropbox desktop app isn't compatible with ARM processors.

MS 就醒啦，而家間間廠都未做到完美既疊mon(靚整都有痕)
直接出分離既old school 概念，其實都幾好既，唔易壞

咁咪用網頁版

幾鐘意佢手機個design 差d想轉會 但係上下邊框闊過西隧 搞到好似5 6年前d 電話咁

係可以既... 不過唔識用電腦既人先會咁用

btw 真係好唔鐘意屈mon 手機 d廠商好似只想show off 下自己有能力整到屈mon 完成無考慮過實用性

x粒u去到咩位

amd 呀 撚有tb3
pro 7 仲係十年前山寨平版咁粗框

x 粒聽聞好勁

等陣咩都做唔到 舊筆又用唔到 個電又用返舊 搞到我諗緊買laptop2等佢好

surfacr laptop好靚

windows on arm仲需要觀望下
Neo同Duo真係好有趣
pro 7同laptop就都係spec更新+usbc
值得睇下今次嘅ryzen+vega有咩表現

Microsoft不斷創新
反而apple依幾年都冇咩搞作

大家有無pro X 同laptop 3 個spec?

上網搵極都冇詳細specification...

同埋究竟可以去邊度pre order?

最想買Duo

放心
Apple 係四年內會跟著出雙mon
你望下雙鏡三鏡呢d 佢只係等硬件成熟

電子垃圾
唔support openGL = dead product
但我欣賞佢地既勇氣

其實有幾特別呢請問
Lenovo一直都有出呢類機

未至於既
Sp pro x 係小眾市場點同ipad打

大慨係A12X嘅效能

2020 Winter

如果佢到時用865 或新u 都會考慮
仲用855 就放棄

US$999 會唔會係包埋keyboard既價錢？

不過以Microsoft性格應該係9成唔會

幾好
幾靚
值得期待

999美金起仲未連 keyboard

做壞個市... windows冇 keyboard

Surface 產品越來越正，今次pro X對出街做文書野的人好吸引，full window, GPU效能高，重有得自己換ssd。
就算正常用家買呢部當平常電腦用都好夠，蘋果唔該唔好故步自封啦，出下新野啦，一係下放macos比ipad pro，如果唔係根本唔夠打

Surface Pro 7係咪基本上屌打6？CPU Graphic card upgrade晒 又比返個type c我 藍牙同microsd插卡位都upgrade埋 除左舊電廢d之外都勁左 但同樣i5 128gb都係同價錢

利申：咩都唔識上網睇spec 9估

佢d硬野好過軟野

如果 Pro X 行到所有 x86 既 program 就得. 否則真係只做文書 (Office 365 Adobe) 就太貴.

十年前嘅機同依家果啲邊度有得比呀，果陣嘅ulv cpu 全部都慢到嘔

不過 Surface SQ1 的本尊就是高通的 Snapdragon 8cx ，但應該是針對微軟的設備型態需求進行微調，標榜具備 9TFLOPS 的 AI 性能與 2TFLOPS 的 GPU 性能，其剽悍表現不遜於傳統 x86 平台，從今年 Computex 高通的實地展演，即便是在 x86 軟體相容模式順暢性並不遜於以輕薄為主的 x86 處理器，同時也保有可換固態硬碟的特性。

原來部x無headphone jack

Apple話下部iPad pro比三鏡
夠創新未

好似X只係左右窄
上下都唔係好窄

上Microsoft 官網有詳細spec睇
Pro x冇3.5mm插 但幼框真係好丁
但加埋keyboard同枝筆就要10000左右
好難決擇

買呀

ARM 真係要小心 小心 小心

想要neo用黎上堂

睇埋啲人嘅試用報告再買都唔遲

Notebook 都無3.5mm插

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

呢個我反而無咩concern喎
而家一街都藍芽...

到時剪片，剪音軌都有latency

呢部野點剪片呀

2TFLOPS GPU 性能，full windows x86，生產力工具喎

Surface Laptop 3 15吋version 用AMD U,佢integrate 在內的GPU VEGA 11 乜打倒機的嗎？我上YouTube 睇鬼佬d review ，已build on Display 黎講算交倒下功課，不過果d係stand alone version, 唔知同Surface laptop 3用的performance差幾遠了。。。

諗緊買surface book 2 15” GTX1060定要surface laptop 3 好，一部成2年前的spec, 另一部又唔知得唔得。。。

利申:搵緊部主力工作商務用(80-90%)，閒時要來打下機(10-20%), 要有touch mon 有筆

仲用緊surface pro 4 , 係咪唔洗升級了

用緊Mbp 2014 想轉會
做design 用

用緊Pro 6
Pro 7有USB C的確會方便好多
而Pro X有得LTE上網亦非常之咁好J, 但而家到底有無得兩全其美, 又有得USB C, 又有得LTE上網, 又有基本Notebook性能 (即係所有window軟件都裝到)

有無人可以解答到呢個問題?

pro x好似幾正
香港幾時有

pro x個windows到底會係點真係要等實機

Gtx1060一定快過vega11好多

如果轉用10th cpu 就係內置tb

睇你想要咩，我都係pro4, 單純效能提升但粒電都夠理由upgrade

講緊Pro7

Pro7係10th cpu,不過可惜冇開tb3

pro4 粒電真係垃圾 依家仲有flickergate問題
但唔計依兩樣 佢個design真係好好j 好難搵到同類product取代

垃圾pro 4 粒電柒過閪，賣左

緊係唔會啦
US$999應該係最差spec唔會有人買個款
再加港幣一千買keyboard

加埋成皮買arm based，條數點計都真係唔得

一皮可以買低階notebook加部ipad

依家通街都用bluetooth earphone架啦